劉易菲霸氣回應撐警言論：不是志同道合，那就好聚好散！

當你香港人臭西

用iphone嘅雞，一定係含完陳總條撚個時出post

多謝你企硬呀

不看迪士尼花木蘭, 那就好聚好散

👌

重新拍過啦套片

咁你散返中國

美國會否回敬同一句，再逐客令呢？

遣返中國

#boycottmulan

有冇人幫手翻譯比外國人睇
咁撚死撐 屌你老母

佢小龍女玉潔冰清形象係我心中破滅

同意

迪士尼一定追殺劉大俠

支持佢即刻左美國護照，返來做支那人

支那長文 但係爆晒佢有幾bitch

美國人干涉他國內政

好聚好散？你就想呀，柒婆

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成。
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行

2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2010 反高鐵
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2017 反一地兩檢
2018 UGL 50M 事件放生

死臭雞

支持姑姑取消美國國藉，回歸支那
Btw, 點解唔上Twitter講？內聯網得支那人喎

記住取消美國國藉返支那先

英文差 試下翻譯
if you not with me, I kick you ass

要不要跟迪士尼解約

一早已經係支那雞

同迪士尼講？咁可以換個第二個做主角

那你跟荷李活散吧？

818

姑姑

push

無人想同你散
我地想你收皮 想全世界知道你攞美國好處但又做違反人道嘅事

我見之前個外國人係用Google translate
啱先一打

對美藉劉亦菲表示強烈不滿和堅決反對，直斥為「雙重標準」、「選擇性失明」、「粗暴干涉香港事務和中國內政」，要求劉亦菲立即停止損害中國主權安全和香港繁榮穩定的錯誤言行。

【要人】請推爆Twitter #BoycottMulan

係咪即係叫香港獨立

黨員
梗係支持国家

Go back China
Don’t get US passport

迪士尼唔會叫佢收聲咩

套戲rip得 當然迪士尼為錢可以照上
不過臭朵咁解

講得幾得體

Report 之後可以修改

電視劇黎架
戲子黎喳
戲子10個9個無情啊

屌你老母

8-15 佢呢條係講分手

剪護照 剪護照！

幫佢翻譯po上去

同迪士尼好聚好散？

美國既移民局：岩呀，既然大家不志同道合，咁你都唔會再係美國國民。請你Lan返去你既偉大中國

Get out and fuck off now!!!

唔係Twitter 講？

不吃人間煙火嘅形象完全崩壞

TO: 船上的花木蘭
當年你係船上接客,我唔扑你一獲甘我真係覺得對唔住依家班兄弟

佢喺咪應該擔心佢個美藉護照多d

垃圾臭雞一隻

呢隻臭雞
之後歐美真係成功杯葛佢套野
肯定會出黎話針對佢黃種人種族歧視

支那雞
那麼霸氣有種就取消美國國籍
宣佈賠錢拒拍宣傳花木蘭
咁就真係霸氣又有種喇

8月15？

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

好聚好散，咁佢幾時取消美國國籍返中國做真正中國人

睇日期啦 盲撚

好聚好散即係叫香港獨立？？？

舊新聞來

好聚好散

等如支持香港獨立wor

就算係都唔理咁多 煲大佢先 反正藍絲都係咁

咁啊，你做咩唔躝翻蚛蟈呢

睇完呢篇野
真係港女究進版

今日已到黃埔

聽日見

用iphone既美帝走狗唔該收收皮先

得罪方丈仲想好聚好散？
推到取消美藉+撒換角色

成日講fc fc 屌你老母呢d就唔洗fc
記住我地唔撚係藍絲呀

文宣可以用埋呢張

生得幾靚都係假
神仙姐姐

同我 translate 上 twitter !!!
剪護照 !
翻支那拍劇啦拍乜野迪士尼

咁就放棄你嗰美籍啦

來自iphone客戶端

想就咁算？

玉潔冰清
都唔知俾幾多領導屌過

好失望
祝你永不翻身
D垃圾演技

剪護照剪護照剪護照

取消美國國藉

曾經j過佢

818維園見

佢意思係 中國 同香港

不是志同道合 那就好聚好散

好聚好散咁你理得人叫你收皮

同荷李活，同你美帝散囉臭雞

中共嘅狗嚟嘅姐

揸住美帝嘅護照
真係唔知佢個志同道合係邊個志同邊條道呢

推

推
Twitter好多鬼佬幫佢講說話
話佢係身不由己，被政府逼
我又睇唔出條八婆係被迫呀

返去擁抱大灣區

幾時放棄美國國籍

有冇人有微博account
問佢中國唔可以有雙國藉，
佢會揀中定美藉

睇完，真係八婆黎架喎

知乎班小粉紅日撚日係度吹捧佢個樣(因為演技冇得吹)，仲話佢係咩娛樂圈清泉乜乜，不爭不搶乜乜，真係嘔心至極

放下那美國護照

支持美國以間諜罪遣反呢條臭雞

有無人翻譯？上Twitter煲大佢

She said : If you don’t agree with me fuck off then

推上twitter

冇撚人同你聚過呀

好聚好散？
劉亦菲支持港獨

係咪即係鼓吹港獨？

同攞美國護照宣誓個陣既誓詞背道而馳，就唔好快啲好聚好散，放棄美國國籍啦

挑佢講佢有個工作人員quit炸

愛❤️你

無同你聚過

同美國護照好聚好散啦

快啲返古墓啦屌你

美藉邊個可以迫到佢？

來自iPhone 客戶端

來自iphone

if you don't agree with me , shut up your mouth
咁樣？

條臭雞
係美國應該無乜收入

所以而家要奶共

Be a true and real Chinese.

放棄美國籍呀屌你老母
死臭雞

Cap 圖post去twitter

Disney學似James Gunn咁炒咗佢啦

好似係工作人員辭職

好強既氣呀

那麼愛國 為何不放棄美國國籍呢？
美國唔搞尻你 你以為美國流？

劉亦菲中共美人計，雙親黨委高幹家庭出身
煲大佢同俄羅斯睇齊

啱啦 你祖父輩都係蚛蟈共慘黨黨員
你又係支持極權血腥清場
取消美國藉就一定啦
宜家仲拖埋支共滲透問題浮面

巴打

係囉 做番個完整中國人先啦

正啊夠串，激得大家更勁，取消佢美國國籍啦on99
想睇花木蘭完全收皮

有無辦法追究美國移民局亂發國籍畀非效忠美國的劉亦菲？

支那人支持wor

來自iPhone

懷疑黃種人比人歧視就係因為支那人做太多陰質野

推

無錯
香港同支那根本就唔係志同道合
唔想攬炒就好聚好散啦
光復香港
時代革命

好行唔送

支持d咩
唔比上

自小龍女就冇見過佢 估唔到咁撚臭閪

快啲被外國人睇啦

你雞嚟咋 屌你老母！

講演小龍女 李若彤 高佢一班
（只希望姑姑唔好又令我失望又走去奶共🤭）

靚條撚

多謝爸打

臭雞

邊度多鬼佬睇 post上去啦

個人覺得要加返銅鑼灣書店事件

取消美籍，好聚好散

取消美籍先講啦，臭雞

papago都好奇怪

即係放棄美國籍

Not in the same boat
Then end on a good note!

唔知得唔得

唔該有人寫petition, 吊銷佢美國國籍

交出美國護照，那就好聚好散

咁小事都擺上微博
擺明語帶雙關

垃圾支那八婆

咁樣衰都搵佢拍，迪士尼對亞洲女性審美觀有冇咁低

屌 公開支持港獨

同我dislike曬佢

仲有FB, IG, Twitter

唔明呢篇文又話好散好聚係指個bitch 嘅助理離職 咁究竟關唔關撐警事

不會好聚好散的親

Bye if you don't agree with me

即係 "不是志同道合" 要譯到感覺係"企o係對方o個邊"

夠姜就寫我支持警察
請取消我的外國藉

本身好似話無得上 可能最後要落香港睇

咪撚推d垃圾post啦
推番d行動post

散？轉返國籍未啊？

永遠留在中國

幾時取消美籍？

講緊香港人同支那人唔係志同道合呀

咁唔識玩咪輸lor
佢寫明講分手咩？

Diu meh chau sai

twitter 已retweet

6千幾萬個follow. 全港先得750萬人

嗱侵侵好機會殺一儆百

善用不推文回覆

善用不推文回覆

善用不推文回覆

唔睇花木蘭

#BoycottMulan

Ng hai G tong dou hup geh wah, gum nei ng ho take me geh money lah, fan DaiLuk lah smelly chick

Tui dou Disney chow nei you yu

身在民主國家，卻撐獨栽政權

推 支持巴打

sorry p牌仔冇得再post
借位一用

[推」聽日必勝法

企係對家立場睇，中共而家一定好想做d野意圖制造合理出兵鎮壓既理由，禁住外國友人把口，所謂既出師有名
而最容易達成既手段係咩？

企係對家立場，一定係制造警察傷亡，只要有任一popo死亡，中共就可以"名正言順"上升到國家反恐層面，外國就好難有道德高地幫我地！！！

凡是敵人支持的
我們就要反對！

聽日全世界睇住，我地唔可以俾位人入！

我支持聽日勇武手足中場休息
和理非手足接力！
全場純和理非！！
最好將呢個作為共識 等更多和理非聽日會出來！！！

香港人加油！！中共必爆！！

坐等支爆

Ho ar
幾時入中國籍ar？成為真正中國人

聽日可唔可以叫我起身?
818去維園

不是中國國籍 那就好走不送

有骨氣就美國藉都唔好要啦

一齊放上Twitter

咁愛國返大陸啦
入咩美國籍

其實呢單野係會令到外國關注香港

用美帝iPhone都唔用祖國華為

佢係咪講緊呢件事架 佢留言話係工作人員喎

死返大陸啦

DQ民選議員呢 呢個好重要

同迪士尼解約啦好嘛

8月15號嘅post點解依家先有人發現

你加入去，我一時唔記得

翻譯推上twitter

呢個譯法好似都ok？

美國同你都唔係志同道合

既然如此

好国請用华為

支持中國就應該只持有中國護照

係咪有個連登會員叫真劉亦菲
出黎護主未？

Bye
Twitter 見

條雞變相幫中共玩9美國迪士尼，要佢蝕大錢，咁迪士尼以後就要醒少少唔好再用大陸嘢

佢真係比共產黨毒害得好深
咁pure咁true但生係牛屎上

取消美國籍啦臭閪

厲害了

岩啦
快d番支那
然後收番兩億稅收幫補國庫

食屎啦臭雞 擺低美國國籍 繼續幫中共奶屎眼啦

十四萬人齊解甲，更無一個是男兒

chicken

牙敏牙若

好呀

G持姑姑快啲自動放棄美國國藉
生生世世做支那人重回祖國懷抱
唔好再入其他國籍 背叛祖國 支那人做鬼都唔放過你架

好聚好散？咁你取消左美藉先囉臭閪

劉亦菲飛先岩

陳玉蓮

唔好意思借一借位

823人鏈

已share

一樣係臭G

根本佢睇唔起香港個市場

已tweeted

Sorry 唔係我個年代

同埋劉華果套 神屌 拍得實在太差 ，亂狗改劇情

支持香港獨立
會唔會走得太前
第一個藝人支持

大家一齊放上Twitter
She wants to start a war

人權法可唔可以制裁多個

感覺炒車

送佢返大灣區啦

大家可以係微博 微信講

原來你們支持外國勢力
（美國人）
分裂/分化 中國香港
和中華人民共和國
的親密關係

其實正常人都睇唔起香港呢個市場
不過好明顯佢而家係同世界開戰
佢係睇唔起全世界嘅市場

有聚有傘？
一陣會唔會比人ban嫁

咁你死返大陸啦臭閪，美國國籍都同你唔係志同道合

成個美國都唔係志同道合喎 訓撚醒未

咁就放棄美籍先啦

一圖勝千字

而家啲美國人好無質素

返大灣區共享中國人榮耀

沒拍戲啦！渣美籍返大陸最好嫁大貪官或者官二代，安心享用取之不盡、用之不竭的民脂民膏，就唔使跪低奶共啦！以身相許，話咁易啦！

加油 我都會幫手塭source

交咗建議去改翻啱google translate, 最衰唔用得粗口那就好眾好散我建議咗寫成let’s go our separate ways.

圈住iphone,放返大陸
等大陸人自己轟佢

會然劉亦菲．飛點睇？

叫佢放棄美國籍

是時候剪美國護國了

太好啦，幾驚你唔企硬

個心係黑色架同有陣酸臭腐爛味

重拍啦！

Begone if we don’t share the same will

特登上去微博睇咗
有fans問佢發生咩事
佢話係工作上嘅人員流動，所以咁樣講（不是志同道合那就好聚好散）
要fc嘅可以去睇佢微博嘅留言

等佢生生世世做中國人，但又要畀佢心愛嘅中國人唾罵佢做賣國賊。

快d幫佢去twitter講

唔會想同佢好聚好散囉

得
forward俾disney睇!

將佢放大 全世界都要知
迪士尼主角主張暴政 主張獨裁

好搞笑
咁關你中國人咩事？

文中指出菲學就係模稜兩可，冇直接指出事件，有過份解讀或者事情發展方向有錯就解釋返句野其實指助理，唔洗孭飛
(屌啦星點解我要咁認真分析個bitch

iPhone 客戶端

睇佢comment好似話係工作人員調動，唔知係咪啦
以前當佢係女神

唔認同美國價值觀
建議主動放棄美國籍

推到佢仆街
大家快啲去撐警蘭個trailer度dislike啦
Link:

好阿

咁放棄美國國籍丫笨

咁有骨氣就唔好幫美國企業迪士尼拍花木蘭

快d取消自己個美國國籍先啦

8.18上街

狗西一個

收到，送妳返祖國

幾驚佢道歉

可以點幫佢一把？

臭雞！

唔好鼓勵同胞睇盜版，唔好幫佢地搵link呀

收皮啦大陸西!

來自 iPhone

美國人愛中國

美國人學咩人做中國護旗手

同美國國籍好聚好散？

佢好正嫁

哦, 明白, 不了

整 petition
去信 disney
制裁流液飛

Get off / F_ _ k off if we don’t have the same mind

Iphone

好呀
即係G持港獨
多謝哂

兩面不是人

法官大人，屌

人地無加粗口，寫fuck off失真喎

之前熱門全部P牌
自己睇路

躝啦垃圾臭雞

咁獨立了

去廸士尼示威

屌小龍女個角色真係比錯左佢，金庸泉下有知一定激到跳舞

支持迪士尼擁抱中國市場
發起全球抵制

俾尹志平屌過有幾冰清玉潔

你個仆街散返中國

高手

勿炒車，睇下面啲評論似係講緊佢同工作人員

支持佢同美國籍好聚好散

有幾bitch 小眉小眼

不是同美國價值志同道合，國籍就好聚好散

邊有同佢聚過

今晚丁多獲，射到佢滿滿的

823 人鏈

【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

推推推

898啦木蘭

佢肯咁做仲好

推到美國取消佢個美國籍

祖國同你志同道合
快啲回歸祖國 放棄美國護照啦臭雞

係喎
佢同楊洋套三生三世都收左皮
睇黎大陸人都係同愛國一樣嘴炮支持

返去做黨妓算罷啦

金庸奶共奶得勁過林鄭

唔似係回應撐警喎，睇留言係佢公司人事問題

她是不是要退美國passport?

不是志同是同志

仙氣原來係用人民幣堆砌而成

笑死

去中國聚吧

竟然有美藉

Push!!

收檔啦臭雞，以為自己真係小龍女啊

所謂仙氣好似都係整容

取消美國護照啦咁 木蘭西

已tweet

姑姑正一綠茶婊 扮撚到自己好無辜咁撚樣 但成日煽風點火搞事嗰個就係佢

臭西共間諜

邊間戲院上影老木蘭就圍邊間

個撚個偽人都被連登仔吹到上天,其實都係臭雞一件

個鼻尖有極

*有整

同美國&迪士尼好聚好散
respect respect

你條撚樣
取消咗美藉做返中國人先啦
本身都好期待花木蘭上映
依家？送飛俾我都唔撚睇啊

將每區花木狗既poster全部變哂連儂牆

屌 支那中文同香港中文唔只係廣東話普通話，繁體字殘體字嘅分別
成篇嘢啲用語都睇唔明

今日熱貼只屬818

活動詳情：
8月18日維園集會
下午2點至晚上11點
只集會不遊行塞爆港島
唔出如同林鄭黑警正仆街

明明鬥雞眼，一直唔明做咩俾人當女神

係咪同緊d中國人講？
唔好再搞香港人啦大佬
不是志同道合 就好聚好散啦

大做文宣啦唔該
港獨之母 木蘭

不是志同道合，立即滾回中國

問佢同意六四屠殺嗎

同感，屌佢老母睇撚完先覺得曬時間，依啲最好就I don’t give a shit

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

唔好推啦，專注818

Twitter #mulan屌巨，全部系巨的兵！

係夠薑就係tweet打啦 臭閪

呢個算幾neutral

#boycottmulan 但迪士尼就會仆街

一句，屌定唔屌

何韻詩
代父從軍需要中性打扮

中出即飛

屌, 服務好比多d貼士囉

美國唔係咁廢掛

真係咩面都無哂lu

雞嚟架咋

同華大媽一路貨色
反美是工作
留美是生活

[突發] 竟然冇人講？ 我係港共真係笑到見牙唔見眼

咪又係幫美國人含撚
拎美國籍又用iPhone

If you are not with me, then piss off.

好呀,返支那啦臭雞

愛國嗅雞放棄左美國護照未？

佢比佢經理人陳金飛包先有資源出道一早闊過西隨

圍
威
喂

用iphone又美藉 真係愛國

唔用華為, 賤種

用iphone咁唔愛國

遣返啦屌

Boycottmulan
boycottchina
boycottdisney

啲地平仔會扮睇唔到

咁就同迪士尼同美國國籍講Bye啦

行過見到

其實我唔識邊個係劉亦飛，大概知佢係大陸偽人。。。。

咁愛國取消左美國國籍先講啦

痴線， 長到都睇唔晒

我要屌到佢叫不聚不散

支持取消美籍，返中國生活

係囉都唔係志同道合咁不如港獨啦

記得取消美籍呀

相信你套片 有冇得上都凍過水

係咪係美國讀四年中學就做到公民？

幾時同迪迪尼分手

新tee已經為你設計好了

成龍同佢有一手都係雞姐

咁撚柒串

係當全世界嘅普世價值臭西

推到迪迪尼同佢解約

感謝劉亦菲支持福建獨立

我記得馬尼拉人質事件
曾蔭權政府當年處理得算好
係之後梁振英接手矮化咗香港先被人鬧

唔係twitter出？

屌你老母，放棄美國護照啦！

唔好得把口，取消美國藉囉

劉偽人，幾時取消美國藉，咁愛國就冇再交稅俾美國打中國啦

我細個都J過佢

你套花木蘭可以仆直了
而家連啲鬼都唔撐

比大陸高官屌到變牛肺。屎眼都開發埋啦。還玉潔冰清

用住iphone 支持華為手機？

邊個要同你好散？

同美籍講bye bye反正同美國追求民主自由嘅普世價值背道而馳 做翻個堂堂正正嘅愛支人

Push

冇同你聚過

拍多套小龍女左右互搏扺抗外族

Disney應該要直接唔播

佢講迪士尼同美國

本來就有人話劇情大改 已經唔太想睇

If you don’t support China , FUCK OFF !

小學4年級開始j佢

踢佢番中國就差唔多

食韓腸

WFC
唔會挽留

願所有中囯人
飛來世紀橫禍
盡快在地獄相聚

我哋係唔需要理佢係咩意思㗎

J左佢十年

佢公然支持港獨？

好野 國藉88

搵條鬼妹拍啦

真心正 成日ff中出顔射佢

又多一隻共

佢同迪士尼講？

Twitter

佢就想好聚好散喇 #Boycottmulan

明明自己同美國意識形態唔志同道合

無人同你好聚好散

屌，佢咪又係一隻俾韓國臭撚中出即飛嘅支那臭雞

話說我睇咗一陣 覺得呢一句野嘅大陸氣味冇咁重

之後先發現因為呢一句野冇一個字有簡體字。。。。

支持share 比外國人睇！

抵制哂佢有份既品牌啦

放棄美籍啦
你咁愛國做乜去美國呀？
你呢條臭閪漢奸走狗！
拎中國人嘅錢！去外國食人血饅頭！
你快啲去做雞啦

所以香港中國也不是志同道合

引佢講出支持共產主義言論
咁佢國藉好快玩完

歷史名著黎喎清

親，說好的Huawei呢

shame of lau

得罪連登仔
下年可以翻中國了

好想幫佢申請做返中國人，唔可以比佢留係第二個國家，委屈佢做其他國家既人。

實有人做緊野啦

恭喜你對眼好翻喇

用美國iphone，暗地反中

等blu ray 出睇老翻😝

夠膽咪放棄美藉囉

佢D演技做花木蘭

咁愛國都唔用華為,竟然用iphone!?

返去賺人物幣啦臭闣

我都好失望
佢曾經係我既神仙姐姐黎...

#boycottmulan

818

本來算係迪士尼 真人公主級地位
而家唔會窮 但柒一世

花木蘭可能重拍未定
迪士尼唔會搞衰自己形象

好似唔關撐警事，好似因爲佢有員工離職

Thanks

記得以前係捷克論壇睇過佢既甜文
日本相撲手

所以要力抗蝗語
啲用字全部好嘔心

又一撐港獨內地藝人

李若彤先係小龍女囉

係就快

讓迪士尼蝕錢埋單就好
商場事商場了

死臭閪仆街死啦

支持姑姑註銷美國國籍，返去終南山古墓做中國人

冇波

吓下次仲有外國片敢請你拍戲? 完全唔為投資者諗下。有冇演員道德?

咁有霸氣就取消埋美國籍 唔好用iphone啦

咁咪幫佢係twitter上邊講囉 佢咁慘

迪士尼完全無回應

幾時死返去取消美藉呢垃圾臭雞

無聚何來散

推！推到迪士尼炒撚咗隻支那雞
【突發】【木蘭割蓆 Petition】迪士尼 劉亦菲 割蓆：那就好聚好散

[文宣入] 拆解813危機 放大示威者良善一面

竟然睇曬 真係比佢個樣呃到

咁好易啫
逼到荷李活同佢散

妳幾時同妳本 us passport 散呀

If you don’t agree with me, then go fuck yourself

推上迪士尼！
她一言可毀迪士尼品牌形象

第二張照片太血腥打咗格都頂唔順，自己下載

講咗了

閪都係

中學時期好鐘意佢

有冇推上twitter?

幫手下載去tweet啦
無人理呀

咁你快d 掉左本美國護照啦
美國嘅自由民主，同你道不同不相為謀啊